【謝安琪 古天樂】《(一個男人) 一個女人和浴室》合唱歌！！

正到仆街！！！古天樂古仔回歸樂壇！！！

lm

my女神和男神

第三者出現

屌啦，睇埋kay ig個故事就知，古天樂係絕世好男人，董折同浦銘心都係仆街

成個概念真係好正，好開心kay搵到juno夾一齊玩音樂。。。可惜無乜noise

因為最多人鍾意聽嘅係原來她不夠愛我同長相廝守呢啲

咁要認真追

宣傳做得唔夠掛
但真係冇咩渠道 tvb viu又唔上得

Juno呢幾年真係用實力屌打余文樂呀，鳩柏豪個d....

第一次聽首歌，聽唔慣古仔把聲
然後之後睇埋個故事同歌詞
即刻覺得古仔唱到個種無奈帶點悲傷既感覺

正

暫時：

蒲銘心 (謝安琪):
人妻的偽術 (1) [40歲]
一個女人和浴室 (3) [30歲]
(一個男人) 一個女人和浴室 (5)
偷情的禮儀 (?)

董折 (Juno):
勇悍。17 (2)
困獸。28 (4)
暴裂。34 (?)

藍天凌 (古天樂):
(一個男人) 一個女人和浴室 (5)

()係歌推出嘅順序

暫時：

蒲銘心 (謝安琪):
人妻的偽術 (1) [40歲]
一個女人和浴室 (3) [30歲]
(一個男人) 一個女人和浴室 (5)
偷情的禮儀 (?)

董折 (Juno):
勇悍。17 (2)
困獸。28 (4)
暴裂。34 (?)

藍定凌 (古天樂):
(一個男人) 一個女人和浴室 (5)

()係歌推出嘅順序

typo*

好撚難聽

咁快知下首歌同古天樂個角色名

juno上903爆晒料

G持!!!!

尋晚個SHOW都已經有古天樂出現(片)

source: hk01

明明一首好歌揾古天樂....
Juno做乜咁浪費

仲會唔會有其他女嘅出現呢?

之前合作過拍風林火山
兩個電影理念差唔多
古天樂講過唔多想唱
但係如果係咁重電影感既故事可以試下

睇故事係咪每2星期浦銘心都會搵董折一晚

應該係啦 明明之前董折仲打鳩佢(條疤痕)，古仔仲咁錫佢 咁就真係好犯賤

董折嘅詞就林夕
浦銘心嘅詞就WYMAN

男人唔壞女人唔愛

首歌同瑕疵既意思都幾似 只係男女倒轉

所以下隻歌叫偷情的禮儀 呀Y填

瑕疵都叫好d, 條仔單戀舊菜
呢個 蒲銘心正淫婦

好多隱藏details

古天樂好撚難聽

從此世界多了一分鐘個段新聞讀白話pass俾下一個同事個個就係藍定凌

痴線 呢個系列真係
好聽到

難聽但都叫唱到個feel出嚟嘅

睇埋個故就覺得藍生好慘

人妻係夕爺寫

自膠

人妻好似唔屬於呢個系列(?)，個時都仲未有浦銘心個caption，之前wyman ig話佢負責浦銘心個邊

係屬於㗎

wyman淨係話蒲銘心嗰邊寫咗3首
可能會寫埋其他支線

聽完琴晚個拉闊就更加代入成個故仔

聽左一陣熄左

點解咁都出到街

執過音都唱都咁，係咪古天樂大粒得滯監製唔敢屌鳩佢，
比佢自己鳩唱

第一段hea 到

直接碌到1分鐘

人妻的偽術係林夕喎

點解要搵古天樂 做乜9

本身已經mv聽到佢把聲
應該一早夾定

兩個禮拜就要偷情一次
仲要本身已經有藍定凌呢個好男人陪你

浦銘心你係咪傻撚左

有無完整一個歌list 順序排返個故事出黎呀??
我想逐首聽，追返呀
成件事既概念真係好正呀喂

同董折做愛？

勇悍·17
困獸·28
一個女人和浴室
（一個男人）一個女人和浴室
人妻的偽術

應該係咁

唔知同邊個偷情
係董折既話就真係賤女人

勇悍·17
困獸·28
[暴裂.34]
一個女人和浴室
[偷情的禮儀]
（一個男人）一個女人和浴室
人妻的偽術

應該係咁？

係董折呀

唔係話謝安琪啲歌係倒序出咩？
勇悍·17
困獸·28
[暴裂.34]
[偷情的禮儀]
（一個男人）一個女人和浴室
一個女人和浴室
人妻的偽術

應該咁？

紅字唔係同 juno 分開咩

好難聽

咩玩法

一個女人和浴室唔係離左婚但未遇到藍定凌咩

幻國個網話獨唱係36歲，合唱係39歲
credit:會員強力膠子

聽唔到晿乜

有歌詞

張繼聰

首歌d聲好亂，羅生門正好多好多

耿耿於懷，羅生門，念念不忘呢三隻呢?

連登成日講到Juno對音樂幾有熱誠
好心啦，明知古天樂唱歌唔掂都搵佢唱
擺明係啅頭野，扮咩？

Juno打手請負皮

如果搵張繼聰唱就

17歲唔係一齊左仲搞大左
之後分開，同第二個一齊再偷情？

咩玩法？

都係唱返今期流行啦

另一個故仔嚟

古天樂唱得好難聽 但又唱到傻老公果種感覺

bingo

總之係啱feel嘅

睇黎應該得我覺得古天樂唱得幾正

其實後製盡咗力
落咗好多和音俾古天樂做back up
但我覺得幾岩佢唱 似一個好悶但對老婆好好的男人

有冇成個故事睇?

D對唱似瑕疵咁疊 ，但瑕疵疊得正d

有 但好鬼長

去juno同Kay ig有故事睇

幻國個網都有

雖然係覺得古天樂唱得麻麻
但唔知點解依然會loop足一日

feel正，編曲一流，kay唱得好，旋律又正，d詞又夠毒 (典型wyman式怨曲 ) 仲要有gimmick

完全符合晒hit歌嘅條件

真係好想佢hit到呀！！！

但嗰陣瑕疵一出 d人都係咁屌wor
話聽唔到歌詞

第一下聽係架 所以聽熟同用好少少嘅耳筒聽先至 瑕疵個 對話feel做得好正 傾計有時唔一定係一問一答 可以你一句我兩句 你講我又一齊講 ，一個男人都係聽多陣先 歌詞都未聽熟

睇完個故事覺得好撚sad 聽到起雞皮

藍定凌好慘
嗰句 不過你 也許更想 尋回舊對象

呢首望住d歌詞聽
都有層次嘅
當然karen唱歌就好過古仔好多倍…
呢度要扣好多分…

公廁kay

Juno話董折出軌先㗎，離婚之後浦銘心應該變咗另一個人，再婚都不停搵男人，同時董折又好卦住浦銘心......

好似仲有另一個女角將會出現

清楚咗故事 聽呢首歌真係正到 完全代入

其實想每一首都hit到
但事實hit唔起咁

人生好複雜呀

一人一票推到年尾903古天樂要上台唱live ?

係咪就係陪丈夫洗燙嗰個同事

佢肯錄嘅條件就係唔好叫佢唱live

用選票打動佢

903可能為咗谷收視請埋古天樂

最多電台之後出多兩錢力宣傳佢電影

搵佢上台9up兩句都正啦

困獸28MV有未

究竟邊個係第二女角 唔通係fiona?
之前傳咗好耐呀fi會簽juno

點解個個都話蒲係公廁？
係juno不滿蒲先 自己又出軌

有左藍定凌之後仲出去玩

搵個唱得嘅去做得唔得 古天樂唔唱得都演得 fiona除咗做嘢乸西之外真係無樣掂 成個故事無理由得kay一個唱得之人

佢都係比董折傷過

冇咗tvb推歌 難hit咗好多

得罪講句
古天樂真係唔好唱歌啦

agger
咁樣好難投入到

又搵karen? lol

其實瑕疵好易明咋喎

正喎 紋身女=火雞姐

啲角色名好撚中二
藍天凌 打冷震

疑似響酒吧打工食左另一個人妻

定凌

我都好中意
但都要仔細聽

瘕疵同呢首都係聽耐咗先覺得好聽
古天樂都幾慘，明知老婆出去偷食都咁卑微
都唔知話佢on9定大方

古天樂把聲hea到

fiona 幾好呀

點知？睇董折文案？

所以d dj都笑佢哋d名難記

愈聽愈有味道

毒果報咗 呢個po上咗報

ching你上咗報

kkbox排足3日第一

真係好正，成個意境好配合！

繼續繼續